【見血真相】

而家淋病柒婆呢個弱勢政府最好keep住，咁樣對香港人係最有利。

所以最想見血翻盤逆轉勝的一定係保皇班人渣，因佢地要被民意控制選情。

大家絕對唔可以比保皇建制呢班人渣逆轉勝繼續害死香港

721金鐘